有人話要血諫！救！

事主deactivate左acc, 第一條link死左

推

有兄弟想自殺！請幫手阻止！

1. 男性（睇筆法似，男仔名）
2. 黑衫 （運動象徵）
3. 長袖衫/褲 （用黎遮傷口）
4. 口罩 （都係遮傷口）
5. 行動可能有些少不便（中過彈）
6.30歲左右

如果佢想仿效梁烈士，佢可能會帶
a. 橫額
b. 大字報
c. 黃雨衣
d. 塗鴉用具

手足好可能係用緊sony電話，證據係佢cap screen個volte icon

留意下身邊既人有無袋，個袋似唔似放上面既野，必要時說明苦衷大膽問可疑人士開袋黎睇下

以上特徵中越多，機會越高。各位加油，天佑香港！

唔好啊

死唔可以解決問題 留返條命仔繼續為不公義而抗爭唔係更好咩 對唔住啊 當我求下你唔好啦 巴打 唔希望再有人有事 希望佢唔好咁做 一定唔可以有事 一個都不能少

推呀 好似會去pp跳

自推

Push

唔好咁傻呀
走一個就無一個
條數唔係200萬+1+2+3咁加上去呀